政府成功做咗全民檢測都係咁爆嘅

on 9 9 垃圾政府

因為我地唔合作去做檢察囉
又比位政府入

因為驗孕唔代表避孕

政府又要做多一次

再黎就係健康碼架啦

個場只係場 show , 目的係送錢北上，

成功冇再確診 多謝中國幫手 政府贏
唔成功 就話檢測既人唔夠 又贏

鹿先岩呀